希望聽日見到arizona奇蹟翻盤

蕭生都轉咗口風話biden贏，依家發生奇蹟既話麵神同蕭生就兩個一齊燈中了，一定係天意黎

我可能發夢會夢見